炎炎消防隊，明明就好正！

動畫又畫得好
人設又好
故事都不錯
點解無人提！

冇人提咪你提lor

你提唔得架

佢冇咩話題性

正

個名唔夠吸引

個節奏好撚怪

但畫風真心靚

當年鬼滅撚夠係咁講

套嘢漫畫每1話嘅內容根本冇乜位好傾

套嘢究竟講啲乜

噬魂師>>>>>>>>>>>>>>>>>>>炎炎

劇情平淡,冇乜爆點,
反派又冇魅力,正派又唔夠吸引,
戰力系統又冇討論空間,想邊個贏就邊個贏,
剩係好過鬼滅少少

想問有冇人睇咗最新嗰集漫畫.......